軚盤撚入一入黎

玩GT個時用T150玩
但好多時行直線個時個軚盤會自動左右chock黎chock去
有沒高手知咩事
係軚盤問題定點

您冇車牌？

沒 有沒關係

想問師兄 pro版定普通T150 同幾錢入

建議你用返手制。

你舊嘢壞咗啊
我五百同你收

諗真答樓豬 正常的 揸真車都係咁 gt彷真度高

認

謝答 雖然有諗過呢個問題
但我chock到好西利先上黎問一問

樓主係咪冇揸過真車?
佢呢D震動同CHOK CHOK下係模擬緊真實揸車個陣架車既情況

沒揸過
準備跳海

如果你覺得太CHOK
一般賽車GAME係可以係SETTING改弱返個FORCE FEEDBACK

因為chock到我捉唔實個軚盤
我試下較翻弱
Thx